m額又留陰既巴打剪髮會點講

個剪髮佬稍有不慎 補多刀 額角就會空左一忽
正面睇冇野 一睇側面就屌左聲
好撚難搞
明明講明想留厚d 都同你偷薄

圖呢

冇

此post共有零討論空間

唔剪陰 返去自己剪

好明顯髮型師問題
利申:M額 留陰

i see
咁你用咩較剪剪?

咪係
一定唔會再返去

都係
我剪開60蚊個d ja

如果速剪都指定某人剪 會唔會有問題?
明明輪住剪， 到我個陣話想另一個剪，會唔會太串

直接同佢講唔好剪陰 唔好偷薄 鏟青 後面隨意

直接講你咩情況 問下佢覺得點剪先好

我都係指定 無問題出聲就得

話比下一個先咪得

悟飯頭